一人一個冇喺連登出現嘅名

習近平易近人

Sidcidrhdi102394

習近平易近人2

黃大利

我都唔知點解我會唔會有人話我知你係唔係好多人都係咁架啦

黃繼兒動武

打咗出嚟 = 出現咗

習近平易近人3

習近平易近人4

你男朋友鄭睿隣